長沙灣喜遇1房595萬元沽 持貨4年帳面微賺40萬元

長沙灣喜遇1房595萬元沽 持貨4年帳面微賺40萬元
20:30 2021/03/19

"......長沙灣喜遇高層B室單位的二手成交個案，實用面積約286方呎，採1房間隔，外望可享開揚景觀。單位近日以595萬元沽出，折合實用面積呎價約20,804元......持貨4年，現轉手帳面獲利約41.5萬元，物業升值僅約7%......"

4年升值僅約7%，樓淡實會話攞d錢來炒股好過

炒股輸到仆街

微賺
僅升

呢d 稿害人不慘

有冇放租/自住先其間

九按成本70萬咋喎